是日窮撚午餐，惡意者勿入

個兜真係精粹

狗兜

狗兜配豬哨

提子唔平呀

粉紅色果d係咩黎？

好唔好都係一餐

生蛋撈飯不知幾正，你識唔識的

你講中間?頭菜黎加點咸味!

老豆買D雞蛋唔知邊到黎
上面好多屎痴住
都係唔好
食出前一丁湯夠熱我就會生蛋撈
頭菜當飯素啦
日本飯素好撚貴

無惡意不過睇完有d惡心

岩呀
我開頭都諗點解無肉
但食落都OK有枝豆

我隻狗都未必食

dllm

劣撚到

好難唔惡⋯⋯

師兄山窮水盡？